黃世澤係咪以為擺條片上youtube好威威?

擺幾鳩十條膠片響youtube度以為幾分鐘可以評論到政事topic巧威威
但乜point都冇提出
憑咩去話人
尤其是係呢d真係正經討論ge post
真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見
唔係佢條癡根仔upload膠片響youtube度…自命清高咁做精神分裂